今晚各區開花！ ！ ！

d人仲話等6號
知唔知問題緊要性？
係緊急法呀屌你老母！
即係以後佢想點就點！

所以！
今晚就要出黎！

總之都係個句 各位小心

推 18區開花

Yoho2期有齊Starbucks元氣，今晚見

推

push